一人一個細個唔明，大個終於明嘅道理

「你而家想做大人，但到你大個一定想做返小朋友」

嗰陣心諗你都傻嘅，對一個小朋友嚟講，有咩開心得過大個無人管，自己買同做自己想做嘅嘢

到大個先知，屋企人唔管，但係世界同壓力會管
細個冇能力做盡自己想做嘅野，但永遠唔會有人理你有幾天馬行空，有幾on9；大個咗做少少想做嘅野，已經覺得你係異類，冇可能再好似以前咁完全唔理其他人

失去左先識珍惜

細細個自以為自己好撚醒好撚掂 總有幸運之神眷顧
到大少少先明自己只係一件平庸垃圾

出黎做野真係唔係睇你讀書叻唔叻
係睇你性格

讀大學要揀專科或者商科

同埋識唔識人

讀完個19degree
個人唔主動又懶
相比起當年讀完ive HD就去左working holiday既同輩
雖然佢未正式出黎做野
但好肯定佢第日前途會好過自己
佢性格又獨立又大膽又開朗又多朋友

call g no need money

畢業後好多朋友就會變成陌路人
當時唔信 話哂識咗六七年，日日一齊食lunch

啱呀

人善人欺天也欺

有些人錯過了就不再

欺也欺也欺也欺也欺

成熟原來真係一件痛苦既事

以為自己無左佢唔得/以為人地無左自己唔得

點知大家都係人生過客

食糖會蛀牙

好仔唔當差

細個以為讀完中學就會升大學
以為大個咗就個個人都會有女朋友

細個唔知酒有咩好飲
大個先知酒其實都係唔好飲
但太多事需要飲酒先可以發泄出黎

細個以為自己好多朋友 友誼萬歲 又話得閒約出黎見面 跟住過左幾年變哂陌生人

到而家都覺得酒好好好難飲,但又要格硬呃自己酒係好好飲要識欣賞,因為身邊既人全部都好享受飲酒咁

好多人只會係你人生既過客 即使以前點fd法
只要嗰段時間大家開心過 記住嗰一刻就夠
無得強求太多

你問我可樂定名貴紅酒我其實會揀可樂,不過人大左又會怕俾人笑,所以寧願陪人飲紅酒再扮到好享受

其實又唔係話難飲
但有d野係要靠酒精先抒發到出黎

有啲嘢係要飲幾啖酒先夠膽做